我都係想睇巴塞vs祖雲

冇其他

兩大球王對決
點會唔好睇?

冇得睇

下年再睇了

埃圾messi 打messi 就有

今年冇得睇，下年仲會有？

點解冇

messi打阿根廷messi就有

之前國家打吡咪又係2個球王踢